隔離登新風向: 放棄抗爭, 停止運動

近日隔離登突然多左post叫人放棄抗爭, 停止運動... 而且仲得到大量正評. (而且佢地唔只屌連登, 仲炮轟埋tg....)

老實講, 佢地既批評唔係完全無道理, 但都唔係支持「放棄抗爭, 停止運動」 既理由.
世界上最毒的說話, 係 "大部分"真話 加上 "小部分"危言聳聽 ; 但偏偏果"少部分"先係重點, 而且係最毒.

另一方面, 梁天琦都講過要有耐性.

梁天琦: "香港革命"可能需要16年的時間, 才會成功

任何批評都可睇下, 思想一下

但不要 放棄抗爭, 停止運動

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

完

PIN

香港人不嬲做乜都要即刻有成效先去做
唔係即刻見效就上嚟開Po話冇用架啦

革命要有耐性

香港抗爭得到美國絕大部分政客支持, 通過人權法, 已經係一個小成果 將來抗爭, 會繼續有美國從旁幫手

Push

呢樣真
不過公道講佢哋有啲真係值得我哋檢討

yes

其實批評好容易, 大多批評一定有d道理
但始終, 世界上最毒的說話, 係 "大部分"真話 加上 "小部分"危言聳聽 ; 但偏偏果"少部分"先係重點, 而且係最毒.

舊登wfc

停止？而家連前線都玩撚埋搶攻功能組別呀！

Sor 呢啲半啱半錯先最易令人中伏